[PC/PS4/XBOX] 隻狼討論區 [7] 自虐二周目

FAQ

Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢

Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先

Q:點樣返三年前？
A:有個阿婆比守護鈴你返去問佛雕師就明

Q:點先盡量避免有龍咳？
A:即場復活唔會有 個死字完全變紅先會計數

Q:龍咳有無得醫？
A:有 當有人開始咳 就返去寺院問條女佢會教你點做
有其他會再加

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串
由讚美太陽提供

含劇透留言請用4重加密

Sorry 我開多咗個

個FAQ加咗野